 18:53, 27 февраля 2019
Обгоревшие тонны денег настоличном складе связали сделом Арашукова
Видео: fontanka.ruНесколько тонн банкнот на одном из складов Москвы подожгли в день обысков по делу в отношении сенатора Рауфа Арашукова, обвиненного в двух убийствах и участии в преступном сообществе. Видео с обгоревшими деньгами в среду, 27 февраля, публикует издание «Фонтанка».Как отмечает издание, тонны банкнот при помощи погрузчика-манипулятора неизвестные завезли на склад в конце января. После этого деньги подожгли в нескольких местах, но они обгорели лишь отчасти. Большая часть наличных не пострадала. Между тем источник «Ленты.ру» в правоохранительных органах опроверг связь обгоревших банкнот с резонансным уголовным делом. «Ни к Рауфу Арашукову, ни к его отцу Раулю эти деньги не имеют никакого отношения», — сказал он.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

